狗隻公然進入校園範圍 最新消息！！全部同我入黎！！

由於我真係好怕啲小朋友有危險 所以全日都有留意沙田蘇浙公學關注組嘅ig 甚至特登follow左佢地！！
佢地頭先出左個post 超詳細咁講左29/8夜晚狗隻進入校園範圍件事 見圖

睇文字就覺得間學校唔似想理件事 好似啲popo記招咁 乜都唔知唔清楚 我覺得佢地似係唔想理 dnlm！

好嬲啊！！一齊煲大佢！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推！！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫手推唔該！！

就快開學！！小朋友真係好危險！仲要間學校喺正狗屋隔離！！慢步步行2分鐘即到！！

入去做乜

睇圖同街坊描述就係搜身
但係睇返個關注組個po 個副校又話冇人入過去 唔知想隱瞞啲咩

同我繼續推！！p牌冇得推啊

push

自推

推

幫你推，但有啲晏。
聽朝再推上黎

保護小朋友行動你我有責！唔推唔係人！

多謝你

推比多啲人知

In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

cls

幫埋我pls，好人一世平安

來吧來吧

同樣，有啲晏，
聽日一次過推

推！

全世界起身要睇到！

Push

係咪學校都要裝cam啦

離哂譜！冇人入過學校點解狗要入去做一般嘅調查工作呀 究竟係狗亂入定間學校亂講？ 推到有人回應！！！

tui

光復香港

[唔打就唔會輸，打就一定要贏]
簡單咁講就係，一係唔同黑警勇武，咁就唔會被人足，但如果決定要勇武嘅話，大家嘅心態就要勇武到底，擂台上只有輸贏，沒有其他，唔好再諗住攞道德光環，你唔重重還擊，對方下一秒就會置你於死地！正所謂:拳怕少壯，黑警與藍絲點做，我地就應該以其人之道還治其人之身！

順便捉d狗仔狗女出黎表揚下先得

軍政府

副校知唔知2019年要搞大一件事其實好容易

831 901

搞大咗件事既話
基本上幫件事拆彈就會輕易變成重要過一切佢口中既開學備課工作

好撚癲
咁夜入學校一定有古怪

可能用緊3310

全部人都要知呢件事！推！！